21號前做個身體檢查保障自己

發現而家香港人成日都唔留意自己身體狀況

平時大時大節，發完夢周身傷，又唔知係咪要問周公查個到底，但如果每逢大時大節時都影返張相，咁咪知係咪發夢果時整親囉？

如果我攞住份20號嘅蘋果日報頭版影一張全身照，咁21號發夢整親，唔知可唔可以做到證據攞去問周公呢？

開錯台